 [
	{
	"answer1" : "瓦特",
	"answer2" : "爱迪生",
	"answer3" : "爱因斯坦",
	"answer4" : "诺贝尔",
	"correctAnswer" : "B",
	"minutes" : "1",
	"question" : "GE的创始人是谁？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "7个",
	"answer2" : "8个",
	"answer3" : "9个",
	"answer4" : "10个",
	"correctAnswer" : "D",
	"minutes" : "2",
	"question" : "GE现在有几大业务集团？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "上海",
	"answer2" : "北京",
	"answer3" : "广州",
	"answer4" : "成都",
	"correctAnswer" : "A",
	"minutes" : "3",
	"question" : "GE的中国研发中心(总部)设立在哪个城市？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "半年",
	"answer2" : "一年",
	"answer3" : "二年",
	"answer4" : "三年",
	"correctAnswer" : "C",
	"minutes" : "4",
	"question" : "EEDP项目的人才培养时长？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "不轮岗",
	"answer2" : "2-3个",
	"answer3" : "3-4个",
	"answer4" : "4个",
	"correctAnswer" : "C",
	"minutes" : "5",
	"question" : "EEDP项目培养期间的有几个轮岗？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "A course",
	"answer2" : "A,B course",
	"answer3" : "A,B,C course",
	"answer4" : "A,B,C,D course",
	"correctAnswer" : "B",
	"minutes" : "6",
	"question" : "EEDP的课程包括几个大部分？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "1923",
	"answer2" : "1924",
	"answer3" : "1925",
	"answer4" : "1926",
	"correctAnswer" : "A",
	"minutes" : "7",
	"question" : "历史悠久的EEDP项目是哪年成立的？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "2015年",
	"answer2" : "2014年",
	"answer3" : "2013年",
	"answer4" : "2012年",
	"correctAnswer" : "A",
	"minutes" : "8",
	"question" : "新生力量SDLP项目是哪年创立的？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "1次",
	"answer2" : "2次",
	"answer3" : "3次",
	"answer4" : "4次",
	"correctAnswer" : "D",
	"minutes" : "9",
	"question" : "SDLP有几次海外培训？",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	},
	{
	"answer1" : "能源集团",
	"answer2" : "研发中心总部",
	"answer3" : "照明集团",
	"answer4" : "医疗集团",
	"correctAnswer" : "D",
	"minutes" : "10",
	"question" : "目前GE在中国的那个集团招收SDLP?",
	"seconds" : "0",
	"winnerQuantity" : "10"
	}
	]